知唔知你地老細讀咩u咩科??

Poly science

無興趣知

小學畢業

HKU Engineering

老細科網爆前拎幾條A入computer science
呢家成日嘆入錯行

on9 做IT先好搵

poly hotel man

留名

fuckyou

讀sociology 做法律有關行列

IT好唔好搵呢樣野
出面個IT post講到口水都乾
你覺得好搵咪即儘衝入去
幾年之後唔好上黎怨

少少離題
以前老細係津巴布韋賣煙賣酒
之後無啦啦考Microsoft果D programming證書跟手返黎寫code
完全唔知搞邊科

BU communication

精算

條友上到位都係靠運
完全冇料到

幼稚園畢業

上面咁多個學歷最勁呢個
你就話人冇料
其他點算

讀到書又唔代表做野有料既

agree

有cv check架嘛
全公司都睇到

利伸: 我都係HKU Engineering, 但遲佢20年畢業咋

你有料係你屌你老闆 唔係你老闆屌你啦

美帝phd

認同

佢成日借d意屌9我
我又借返d意屌9佢

然後佢就串我邊間U
我就串返佢大家師兄弟咁姐

然後就fds個夾band, 大家有時都會拎張學生証出黎懷念下